一句話 分清年輕人同老年人

老：香港都係中國人
輕：點解
老：自古....
輕：關我撚事，我接受西方教育，西方思想，咁鍾意做中國人上面有無地有無樓啊！點解唔拎中國護照啊！

請問係邊一句